---
slug: Bienvenue
title: Bienvenue
authors: [quentin]
tags: [techinfo, association]
---
Bienvenue sur le premier article de ce blog qui va être amené à s'étoffer.

N'hésitez pas à nous envoyer vos suggestions de sujets via la page "Contact".

Nous sommes très heureux d'être de retour après notre précédent incident.